今時往日巴士佬

其實係大太陽底下等車真係好撚攞命
今日見到個巴士只係離站米幾2米距離
仲係果條行車線停左係到等燈
好溫柔咁敲左幾下門
唔開
算 去下2個站等同一架車

講着以前香港巴士司機一定開
追巴士一定等 仲會叫你小心d

唔比你上車咪算好
岩岩閂門下一秒叫佢開門都唔撚開
咁我咪係門口等 以為佢下個站會放人
點知下個站無人禁鐘
佢飛站
完全去撚左第二個世界

今時今日巴士佬點會理你，班仆街咁鐘意上網公審，開左俾你擺上去分分鐘工都冇埋